lesbian係咪核突過gay佬

至少gay佬會做下gym似返個男人
頂啲男人婆頭髮剷哂青
講嘢老牛聲
打橫行扮晒男人咁
係咪真係自己以為有撚

Lesbian 還 lesbian,
TB還TB
兩件事黎

樓主你係唔識定唔知咩叫lesbian同咩叫TB?

有啲lesbian靚撚到仆街

lesbian唔一定係TB+Ｐ
可以係兩個Ｐ

身為女人，鐘意女人
唔一定要扮到成個男人咁

只係ＴＢ＋Ｐ睇起黎比較似異性戀
所以比較多

Les好似唔係tb
Tb就一定係仆街生子宮頸癌死
Les可以好撚靚女

TB好似特別憎男人

lesbian打車輪勁好J

男人都好撚憎TB

Les接受到 TB就見親都想嘔 當正自己係男人咁粗聲粗氣 好心有閪就做返女人啦

樓主分都未識分

TB係又要扮男人又唔去做手術
又借同性可以親密接近搶鳩人d女

街見到pure拍拖你唔知啫
以為人地兩姊妹感情好